Fox News報道港台撚WHO事件

推

港台名揚世界

Twitter 條片
600萬views

Push

Twitter 各國發現支那賣劣質醫療用品比佢哋，想靠害？

免費英文文宣
不過rthk同女記者畀圍毆

必然嘅事啦
多單新聞

唔睇咪得
支持既人多咁多

港台揚威國際

正

入面條片播唔到

講真記者其實一生都係等緊呢個歷史時刻
呢段片隨時記錄係歷史

敵人為我哋不停贈送政宣子彈
簡直係求之不得

查看 Yvonne Tong (@yvonne_tg)：

lihk仔好似唔用twitter

愈煲愈大

勁！

唔好咁開心住
過咗咁耐 都係得嗰幾間有講呢單嘢
更多主流媒體係提都唔提
繼續默許支那嘅霸道行徑

香港人一定要保住香港電台

英文維基WHO仲未有人提呢單野

推！

見到Reddit都好多人討論 港台好波

係反而唔多見台灣人講 好似

繼續撥火

good ,好記者好正

香港人 保住香港電台

push

手足努力推

呢舖真係歷史留名
後世講返呢段歷史都會拎返呢段片岀嚟

好多媒體都比支那入侵
要做就去twitter撥火

香港又一次CONNECT全世界

台仔鬼識英文

幫拖啦

真 幾多人做幾十年youtuber 都無一條片過7百萬views

幾十年youtuber

最重要係全世界嘅view唔單係香港

其實諗下WHO會肯坐低同香港記者傾都係因為香港都仲算半個國際城市
比港共搞多兩年搞臭個名分分鐘同台灣一樣show都唔show你

簡直係當年江澤民屌鳩張寶華級數

肯同你傾以為你中國城市官媒咋
點撚知講埋台灣

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

台仔第一晚ptt已經開到第二個post
仲快過連登

其一啊
其二RTHK係官方台 WHO條友冇諗過會中伏

好波

source?

條蛋散完全冇諗過會提台灣
佢聽到台灣個表情就好似同個傳心師講呢隻膠龜就係布歐

7218311011111

Sd email救港台

Link plz

國際線贏緊

一向都有組織去做分化

Canadian physician Dr. Bruce Aylward

屌你暈左幾日，求其search#who都見到人講緊

仲要係英文節目

支持港台！

HKWORLDCITY

推到who變cho

已經6.7M views

最爆其實係扮斷線回避問題, 如果答官腔野, 冇人會在意

對住ig d 小粉紅，請大家report 啲假account~ 如果係真人（好多都似留學生）可以 capscreen，幫佢哋寄去領事館~記錄下佢哋啲政治取向

Pish

Push this

thank you china
thank you chinavirus

Tucker Carlson

港台記者
普立茲獎得主

最柒其實係斷線本身可以話係真
但記者話問多次個陣佢即刻話唔洗去下一條
仲可以點兜呀

WHO 共諜組織

聯合國執柒左佢啦事實證明生番係唔可以當權

講緊fox嗰條啊

自膠 sorry

675萬la

例如?咩主流媒體?

繼續推

i can watch this all day long

美國岩岩先答完台灣條約, 加埋呢單撥下火, 精彩囉

上埋 Zero Hedge

條加拿大佬梗係以為會好似加拿大官台CBC咁
問來問去都係啲搔不著癢處嘅官狀問題

共和黨台果然做野

pin this

吊你，做d對抗獨裁嘅英雌行為一定佩服支持，你選擇做獨裁下沉默毒燃自以為看透世情係你On鳩

你閱讀理解拎u?

Washington Examiner

WHO official appears to dodge reporter’s questions about Taiwan in viral video

加拿大偏右嘅National Post同時轉載

算少人睇，得600幾萬，應該要有過億先係，大家幫手share幫忙推。

港台會唔會因此俾支共搞到再勁啲
好快環時新華網個啲會跳出黎屌

唉

真次真係Who啦
奶共奶到咁，執咗佢啦

暫時只有啲偏右嘅主流媒體有報
Fox News, Washington Examiner, 加拿大National Post
Bloomberg算係偏中間

Timing好好
全球stay home抗疫自然會多左時間上網
文宣圖大派用場

RTHK worldclass

好文共賞

我們希望十年後，當最後一位因暴動而判囚的同伴出獄時，亦有一群人支持他的人生。

可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：
線下文宣遍地開花計劃脈絡 重建社區文宣：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：

您的一分支持，
可幫助黃色經濟圈的發展、反送中運動的延續、及受刑抗爭者和流亡海外抗爭者的人生

#光復香港 #時代革命 #香港人加油 #香港 #香港人 #手兄 #兄弟爬山各自努力 #暴動 #文宣 #立法會

6.8M了

我愛港台

有冇link?

香港喺國際個朵真係靠一少部分嘅香港人頂住

推推推推推

冇人理呢件事？？？

721831

Share please

港台發威

香港bbc

記者小心

S

心念屌比中國煽左獲金

多謝手足

你講乜鳩

真，呢個已經唔係 Career/achievement
係 Legacy 嘅程度

仲有好多人另upload
加埋唔只

香港勝在有RTHK

pushhhhh

who玩撚完未

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

感謝記者

全世界都知佢係CHO

台灣frd話新聞好多都係報疫情，HK新聞少勁多

唔多識Twitter 點用

淨係like 同retweet左

點推全球戰線?